岩岩逸東幫手袋起文具朋友入

岩岩有位小朋友係逸東巴士站交左文具比我保管，你記得搵返我呀
我估你應該仲係學生哥仔
個個叫你掉你都要留
我幫你upgrade左套文具呀！！
下次依d危險情況真係要捨取寫！！
有咩需要出聲
文具位d少事！！

麻煩大家幫我推